鑽石山手足入黎!!!!!!

同你地10pm 9叫左咁多晚，想讚下你地

初初我以為私人屋苑應該無人嗌
點知有!!!!!!!!仲唔少添!!!!!

見到好多人係窗口睇熱鬧但無份嗌
怕咩醜姐，一齊嗌喇!!!!!

好準時，好大聲，好感動
同對面屋苑互嗌❤

高層嘅女街坊，唔知你睇唔睇到，你嗌得超大聲，小心聲帶呀!!

仲要多謝回應我小朋友嘅男街坊
小朋友唔跟咇亂嗌，你都回應佢，多謝你

我就黎搬屋喇，希望新嘅街坊一樣會嗌喇

香港人。加油!!!我愛你地

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

唔捨得你地呀街坊。。

點解我聽唔到

我係何里活附近，你邊度？
好擔心新屋嗰邊(都係呢區)無人叫，得我9嗌。。

宏景冇手足叫

老人家多掛。。
如果高層再向公園應該好應聲，有機會6座都聽到
聽晚試下叫睇下有無人應你，熄燈無人知係你

我嗰邊初初都無人叫，有晚無喇喇有一個人叫，跟住就越黎越多

你應該講緊我阿妹 我阿妹喺樓上晚晚都嗌得超大聲

瓊X有人一齊嗌

Hi 阿哥

叫佢養下把聲，一陣嗌到聲沙

想講今日同琴日都有條八婆叫我地曱甴收皮啦
但佢講完之後我地再嗌光復香港反而仲多咗人回(可能係錯覺啦
真係好多謝你地
聽日十點繼續嗌！

佢有佢嗌,我地有我地嗌

今日鑽石山站成排看門狗

唔知係咪隨機揀站企嘅呢，都無睇到話鑽石山有活動